尖沙咀碼頭情況如何？？？？？？

如題？？？ 物資行水路 ok嗎？？？

急

可 但散band lu

有警力， 物資必查，不過可能都會放行。

唔該晒